有圖 大波妹貝爺近照

瘦左勁多

大波？

個樣似道友

貝爺都唔識?

屌你個樣唔同哂 成個賓妹咁

蒙頭入閘啦
借視線啊